（02:28）政總示威者之新聞稿（即時發放）

政總示威者之新聞稿（即時發放）
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月二十二日）有關包圍灣仔警察總部之行動，示威者有以下聲明：

政府強推《逃犯條例》修訂，至今漠視（至少）二百萬零一位市民訴求， 口說暫緩與撤回無異，只是字眼問題，實質作賊心虛，自打嘴巴。其中，政府更縱容警方濫用暴力，為鎮壓示威者，無理使用一百五十枚催淚彈，幾乎令中信大廈外出現嚴重傷亡，遑論警員鎮壓期間未有展示委任證及警員編號。今日的行動正正是對政府過去一周連同建制派「龜縮」，包庇「剋警」之回應。我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日被困政總的警員雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，示威者在此公眾活動舉行之前和期間給予了政府充裕的回應時間，並對部分按捺不住的「爛仔」警員採取果斷的行動。

示威者已多次說明其訴求。根據過去數星期的經驗，政府完全無法消除市民不滿，因此示威者將繼續採取不同行動，直至政府有實際行動回應訴求為止。

示威者強調下列數點：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；

二、收回六一二之「暴動」定性；

三、撤銷對所有抗爭者的控罪；

四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

政府在過去四個月為成功推動惡法，不惜千方百計討好商界，前後提出兩次修訂將刑期門檻提高之七年，令香港成為商人於內地賄賂他人後匿藏的天堂。官逼民反，政府開槍鎮壓示威者時卻「搬龍門」，聲稱要將「暴徒」繩之於法，做法嚴重破壞法治。示威者can’t find the right word形容此等醜行。

「我們呼籲警方以平和、理性及尊重的態度看待示威者，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

不合作運動將會明早繼續。

完
2019年6月22日（星期六）
香港時間02時28分

Q：有不適人士未能離開警總
A：我哋呼籲嗰位「不適」人士向連登提供資料，我哋會跟進

Q：點睇在場示威者喝罵警員是「黑警」？
A：我哋無將所有警員定性為黑警，我地話香港警察係黑警，係指警隊入面，有人可能做咗一D會令人覺得係黑警嘅嘢

Q：示威者向警總上面D食花生警員大叫屌你老母？
A：我哋對警察朋友最客氣⋯⋯

（笑）

A：大家唔好笑！！！

Q：你哋和平示威，光明正大啦！使乜戴哂口罩？！
A：示威者裝束按戰術設計，按網民提供嘅說明，係身上其他地方未有位置擺放口罩

推

推！！！！

Push

示威者包圍警總⋯⋯

示威者以父親教導忤逆子來形容示威者作為納稅人與警隊的關係。

「如果我個仔都係咁，我每次都只係遷就佢，短時間內父子關係好好，但當小朋友成長，因為當時嘅任性，而我縱容佢呢啲任性行為，佢有後悔，點解當日阿爸唔提我？」

日前有示威者被速龍小隊稱呼為「自由閪」

晚上包圍警總期間，有示威者大叫：「出嚟呀你老母個臭閪！」

push

推 請給各大媒體機構幫忙發佈

有中午時分抵達警總，至今逗留逾十二小時希望得到政府回應的示威者表示，家中有小孩和老人家，未能回家照顧，感到擔心。

高質 推

Q：有人話你地阻塞街道，有人想交稅又交唔到！！
A：我哋為此致歉，呢次機會令到我哋更有決心，聽日要做得「更好」！

應該係
出嚟呀! 屌你老母! 濫權閪!

Q：其實政府已經講左暫緩效果等同撤回，你地仲想點？
A：我哋已宣佈行動升級，直至政府回應訴求，我哋強調至今沒有停止行動嘅時間表

對市民造成既不便 在此作出書面致歉 並承諾之後會用更專業既態度去努力解決社會紛爭同不公

Q：建制陣營話你地狂起警察底，令前級警員承受極大壓力？！係咪太過火？
A：我哋支持成立獨立調查委員會，還警隊公道。警隊確實有手提電話andriod或者ios系統，但我哋無登入方法，佢地電話電腦亦無專為連登仔而設嘅界面。我哋都有電話電腦，但無connect去佢地果度

現場記者有太多問題！！！我諗最後幾條了！！！

不合作運動將會明早繼續

最鍾意呢句
我聽日一定要繼續行街街

笑撚死

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

Q：有警員企左喺天橋但被不知明嘅光線狂射⋯⋯
A：講好左兩條問題架嘛，你都唔守規則，喝極都要問

A：係耶穌落咗嚟見佢哋

樓主痴左線

強帖留名

推，真係要呢啲

笑到想死 寫得好好 一定要推

有無英文版

Q：阻路，阻公務員番工，驚唔驚失去主流民意支持？

A：我哋對呢個地方嘅愛⋯⋯令我哋作出唔少犧牲

（哽咽）

完

好勁

標題寫左政總⋯？

Good

啲Q&A正到跪係到

加油各位！

好post

部分示威者開始be water暫時退一退⋯⋯記者嗌Q

（今晚係咪全部留守呀？）（係咪有投票呀）

有一位聲嘶力竭

Q：警方問你哋「唔通佢地就唔係人」喎
A：（有個答案想衝口而出，忍住咗）
A：如果有不適甚至癌症人士，請佢畀咗資料連登仔先，我哋一定會認真跟進

樓主Q&A 完美！

強帖留名！支持樓主繼續發放新聞稿

港父ching

一開頭係政總先 不割蓆！！！！！

Push!

pish

巴打好有做ao潛質

記者們亦有周圍扑下咪

Q：iPhone, 點解你咁夜仲喺警總外抗議？
A：「最唔忿氣係我，咁辛苦儲了咁多年錢，好努力才有今時今日比較安穩的生活，我嫖、賭、飲、蕩、吹都唔啱嘅，好基本的生活就得，政府點解要破壞我生活？而家係我收成期呀嘛！」

以彼之道 還施彼身

真係笑到停唔到

要尊重遊戲規則

up

口吻同蘆葦蔥好似

Press Release - Protesters returned to the streets and reassert 4 demands
**************************
The police officers were trapped in the Wan Chai Headquarters, seems are very .......

uh....
uh....
um....
ar.....

Sorry I can't find the right word.

Ends/Saturday, June 22, 2019
Issued at HKT 02:28

cls

巴打

強帖
推

Q: 有部份市民認為利用掟雞蛋嘅手法去洩忿係唔合理，你地會唔會向警方道歉？

A: 我諗大部份嘅市民都可以透過新聞報道睇到我哋大部份人係和平示威，而且為不公義嘅事而發聲係理所當然，天公地義，維護香港嘅核心價值亦都係我哋嘅使命嚟，唔能夠因為政府唔聽我哋嘅訴求就抹黑我哋！

屌笑死我
樓主痴撚線

如有投訴，可以email 比連登投訴部門，我地有完善機制去處理

如果到時大家對報告有咩不滿先再成立獨立調查委員會都唔遲啊～
請大家相信我地嘅連登投訴部門

點解神post反而咁少正皮？

係咪義士電話無哂電

寫得好

笑到仆街

政府既稿點用都match到

可以做連登發言人

新會員又嚟搞事

示威者做嘢唔撚使你教！

可以

和平理性務實

認真 呢幾日應該專心輿論戰
G20前一日再搞集會

爭民心之外要make到noise

好正

做張poster ,文宣下

答得好好

推👍🏻👍🏻👍🏻

Pushhh

喺地鐵睇笑到收唔到掣！隔離阿叔以為我痴L咗線
高汁post, 推推推！

唔係克警 ?

夾句英文做乜鳩 顯示自己無文化

咪寫非筆墨所能形容

一係就話惡行昭著 寡廉鮮恥 天怒人怨 罄竹難書
大把字啦

Pish

好高質

有無速龍無no Q&A

不如向中環附近尖沙咀的外籍人士派傳單進一步政權的黑暗面暴力行為和解釋當中將來對閣下繼續旅遊/居住的風險,趁在g20前加強國際輿論壓力

講得好

推琲比其他未起身既人見到

佢做乜尻 柒到無眼睇

推，有沒有YouTuber 拍片 👍

痴撚線嫁
推

笑到停唔到

好！

高汁留明

可能有cyber attack

示威者發言人份問答稿好正。

笑到有腹肌

語氣一樣

有人拍片就好

笑死

好撚高質

好撚入肉

推
問答好高汁

好正~QA

[深度分析]香港人的勝利方程式

我地用上，合適而且必要既最高尊重！

應該係主人教狗 唔該改一改

應該係主人教狗 如果你隻狗周圍咬人 你唔通仲縱容佢地？

(笑)

大家唔好笑

剋警識鬼睇咩

屌

屌你正到
推爆

Q: 昨日有示威者帶備狗糧 以侮辱警員
A: 狗糧係送比警犬 唔係警員

有雙重人格咁

強帖留名！

新聞稿強而有力

推！巴打好波

睇到即使笑咗

劉明

以其人之道 還治其人之身
哎！ 係犬隻

呢個笑到收唔到聲

笑到推

睇到你個comment真係覺得so9sad....

好高汁

樓主係港台做？

無敵Q&A

高質

忍住咗

推爆佢

好撚好笑

正！

10/10

此post嚴重影響本港食水供應

咪衝出嚟柒啦戇鳩仔

冇廢話嘅新聞稿 夠貼地 推！

笑到收唔聲

正😂😂

條柒頭真係唔識嫁喎

CLS

呢個一定要推

好高汁 拍埋片仲正

A: 邊位警員想見下耶穌? 請於連登提供聯絡資料, 我地會儘快幫你安排見面(火化)儀式。

笑到癲左

推+Lm

Q：有示威者話要透過龐大“人力物力財力”推進警察總部防線，重申現時衝擊行為只係“稍遲少少，唔係停晒佢”。對於兄弟做法，你點睇？
A：理解和尊重和理非暫緩衝擊，為免社會進一步撕裂。可能只係“黑警”滲入嘅“兄弟”個人意見，大圍並沒有討論。

開個post俾記者朋友問問題
只問讚成or反對
俾大眾知道我地網民諗咩都好
有冇得諗

屌你正到

大和解